覺唔覺獌迷欠山齊士（山神）一個道歉？

之前狂屌佢高人工浪費錢

香港人鍾意呀妓係最慘的人

沒有2和b在阿仙奴的第三百六十五天

你up乜9

咁送返部鋼琴俾佢謝罪囉

山神欠咗國米一首鋼琴曲

仲有人地都唔係為錢踢你獌

真，屈人貪錢

ching可以四手彈鋼琴

都幾肯定iwobi係達蛇麾下會好似史達寧咁勁

咁又吹大左有美羊羊一半就夠

仆街愛狗

都貼左幾M 送佢走，嗰度啲錢夠買一打三角琴有突

睇左做史摩寧

依家先知彈琴咁撚高人工
早知細個踢咩波去學彈琴啦

我地曼聯唔用垃圾

所以無簽你

跟young係國米搵第3春仲好

ching呢期少左狙擊山神喎

山神第2春係幾時？

对不起 老铁 啥们错了